[iq題]我個fd送左幾枝可樂比仇家

我個fd好憎銅鑼灣滿記果5條仆街,佢辭職前買左五支可樂送比佢地,點解?(3頁後開估)

一人一支可樂，見一獲，打一獲

屌你老母

秒

未聽過
但個答案都幾垃圾

?

推到三頁

咁都未聽過